澳門朋友話因為習近平（平囝）將會去澳門，可能會係個幾日取消來往香港的船班次

有無機會？

咁難得見皇上一面 唔比人去

戒嚴啦不如

wow 平平

去到澳門有人示威，平平情何以堪

咪撚過來添呀你老味

驚阿平到時嚇到瀨屎就唔好啦

請正名為甴近平

真係macau friend

咁撚近都唔來香港？平時又放哂風話收唔到真實既消息

蚜蚲